<resources>
    <string name="app_name">CIBELApps</string>

    <string name="bottom_nav_home">HOME</string>
    <string name="bottom_nav_perfil">PERFIL</string>

    <string name="search_hint">Buscar aplicaciones</string>

    <string name="loadCorrect">Se han cargado %d aplicaciones</string>
    <string name="loadError">Ha ocurrido un error al actualizar los datos</string>

    <string name="asset_detail_add">Añadir</string>
    <string name="asset_detail_remove">Eliminar</string>

    <string name="perfil_severity">Gravedad de los fallos de seguridad</string>

    <string name="severity_low">LOW</string>
    <string name="severity_medium">MEDIUM</string>
    <string name="severity_high">HIGH</string>
    <string name="severity_critical">CRITICAL</string>

    <string name="cve_baseScore_title">Gravedad</string>
    <string name="cve_confidencialidad_title">Confidencialidad</string>
    <string name="cve_integridad_title">Integridad</string>
    <string name="cve_disponibilidad_title">Disponibilidad</string>
    <string name="cve_impacto_title">Impacto</string>

    <string name="cve_impact_n">NINGUNO</string>
    <string name="cve_impact_l">BAJO</string>
    <string name="cve_impact_p">PARCIAL</string>
    <string name="cve_impact_h">ALTO</string>
    <string name="cve_impact_c">COMPLETO</string>

    <string name="cve_info_impacto">
<![CDATA[
    <b>1. Confidencialidad:</b><br>
    ¿Qué significa? La confidencialidad se refiere a la capacidad de proteger la información y permitir el acceso solo a personas o sistemas autorizados. <br><br>
    Ejemplo en una aplicación móvil: Si utilizas una aplicación de banca móvil, la confidencialidad asegura que tus datos financieros estén protegidos y solo sean accesibles mediante autenticación segura.<br><br>

    <b>2. Integridad:</b><br>
    ¿Qué significa? La integridad se refiere a la precisión y exactitud de la información.<br><br>
    Ejemplo en una aplicación móvil: Si utilizas una aplicación de mensajería, la integridad garantiza que los mensajes enviados no sean alterados durante la transmisión, manteniendo su contenido original.<br><br>

    <b>3. Disponibilidad:</b><br>
    ¿Qué significa? La disponibilidad se refiere a la capacidad para estar operativo y accesible cuando se necesita. En el contexto móvil, esto asegura que los usuarios puedan utilizar la aplicación sin interrupciones ni tiempos de inactividad.<br><br>
    Ejemplo en una aplicación móvil: Para una aplicación de servicio de taxi, la disponibilidad significa que los usuarios pueden solicitar un viaje y utilizar la aplicación en cualquier momento sin problemas.<br><br>

    Las etiquetas que verás junto a estas características tienen el siguiente significado:<br><br>
    1. <b>NINGUNO:</b> Esto indica que no hay impacto.<br>
    2. <b>BAJO:</b> El impacto es menor y no representa una amenaza seria.<br>
    3. <b>PARCIAL:</b> Esto significa que hay un impacto significativo, pero no es completo.<br>
    4. <b>ALTO:</b> Esto significa que el impacto es grave y puede tener consecuencias serias.<br>
    5. <b>COMPLETO:</b> Esto significa que el impacto es total y puede tener consecuencias catastróficas.
]]>
    </string>
    <string name="assetDetail_tabCves">Seguridad</string>

    <string name="security_title">Puntuación de seguridad</string>

    <string name="seguridad_0">Muy poco seguro</string>
    <string name="seguridad_1">Poco seguro</string>
    <string name="seguridad_2">Suficiente seguro</string>
    <string name="seguridad_3">Bastante seguro</string>
    <string name="ordenarSeguridad_Desc">Mayor a menor seguridad</string>
    <string name="ordenarSeguridad_Asc">Menor a mayor seguridad</string>

    <string name="ordenar_por">Ordenar por</string>
    <string name="your_assets">Tus aplicaciones</string>
    <string name="fallos_de_seguridad">Fallos de seguridad</string>

    <string name="ordenarFecha_Rec">Más recientes</string>
    <string name="ordenarFecha_Ant">Más antiguos</string>
    <string name="ordenarGravedad_Asc">Menor a mayor gravedad</string>
    <string name="ordenarGravedad_Desc">Mayor a menor gravedad</string>

    <string name="vacio"></string>
    <string name="info_sync_apps">Si deseas que las aplicaciones instaladas en tu teléfono se agreguen automáticamente a tu perfil pulsa el botón de sincronización y concede los permisos necesarios. \nEste proceso también nos permite realizar un análisis más preciso de la seguridad de tus aplicaciones, ya que nos proporciona información sobre las versiones instaladas.</string>
    <string name="no_cves">Esta aplicación no tiene fallos de seguridad</string>


</resources>